坡仔KFC

雞好乾難食過香港

輻射雞🐔